sale 入 出iphonex plan 用緊3

用緊3 約都就完
想join 出機plan
主要想要10gb 以下plan 256gb 機
價啱可能會有幾個人一齊幫襯
請出招

同問
TG@indimp

同求，一樣用緊3
想出iphone x plan